有件事想徵求各位巴絲打意見

如果大家有睇過我之前個post, 就知我同佢一齊左四年兩個月，但今日已經分開左一個星期 原因係呢一年我懶左，同埋佢講左好多年想要既浪漫我都無比到佢，而令佢對我既感情一日比一日淡。

佢依加係外國交流緊，到30號佢就番黎了，但9月尾又會再番去讀多一年。雖然我地依加做番朋友，係呢一個星期入面我既感覺同我見到既野係：
1. 呢個星期佢係我面前係咁叫我死心，叫我快啲忘記佢。但呢個星期之前佢先問過我想唔想同佢一世，不如大家一齊努力去維繫呢段關係。諗唔明點解突然要咁絕。
2. 我同佢細佬關係好好，佢幫我係佢媽度打探到佢家姐其實唔想分手，當時係喊到七彩咁同佢媽講，但佢媽只係話當中有苦衷，又唔肯講佢知，只係叫佢唔好嬲佢家姐。
3. 我地仲有以朋友既身邊傾計，關心下佢有咩節目咁，我又講下自己生活。但今日突然話我地關係好唔似朋友，似情侶多啲，唔想比希望我。但之後又補多句話有無機會都係以後既事，係依加呢刻已經對戀愛無哂興趣了。

各位唔好話我帽，我地一齊經歷既野比一般情侶多，感情比一般情侶深，我好清楚好了解佢係一個咩人。我真係諗唔通佢諗緊乜，我究竟仲有無機會
有無絲打可以比下意見，我真係唔明女人心

有無人 我個心好亂

認真

又係我巴打

好好奇會係咩苦衷？

巴打 今日聽完你講我本身心情好左，但佢又無啦啦同我講啲咁既野。。

我都真係好想知，佢細佬估係佢唔想拖我一年，因為佢講過好驚long d, 無信心維持 但以我地既感情，一年咋嘛，其實好易過。。

佢四個鐘先覆我，我頭先又忍唔住問佢做緊乜，問完就後悔 即刻補多句sorry我又多口

依加又兩個鐘無覆我 好辛苦啊，我係咪應該要再盡力控制自己唔好chur佢

只要佢番黎我身邊，我一世唔砌都得

因為感情
就算佢同超蓮比我揀，我都會揀佢

我唔想相信啊

唔係你地經歷幾多野既問題 去到分手呢一刻 你地同千萬對情侶無分別
如果你真係有你所講咁了解佢，你就唔會開post啦

咁又係既 去到呢刻我突然覺得佢好陌生，但問題都係源自佢既轉變太突然。。

感情淡左 仲有咩原因？

點解前一晚仲sd咁心心好正常咁，又話掛住我，要我接佢機，見到佢要大大力攬實佢，第二日就突然好絕咁講分手，完全挽回唔到

點解佢媽話佢唔想分，同埋點解佢講既野好絕之餘最後又要加多句以後可能有機會黎比希望我

點解啊

佢去邊讀書，你有無可能去surprise佢？

韓國，月尾就番，9月尾會再去繼續讀兩年。其實佢第一日講分手哥陣我話即刻訂機票過去搵佢，佢話我咁樣只會令佢驚左我，更加想離開我

我諗之後佢番番去讀，係確認佢無新感情既情況下，我會突然飛過去搵佢既

巴打，突然間諗起你，仲有無後話？